求推介

大家好
小弟想搵啲Apps係可以lock某啲指定apps，唔比用，直到connect到wifi 先可以用到lock咗嘅Apps, thx

小弟用嘅係 Android 機